[些牙] 好靚

條理分明。
女氣十足。
真金不鍍。
心廣神怡。
好奇尚異。
正氣凛然。

毒撚開po無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆十連

依條女係我前幾任ex,你搵佢咩事？

唔好出黎柒啦

你就好啦